容我講一句。。。讀埋土hd而gpa又keep到過3.5嘅ching都係真漢子。。。

冇人認同

容我講一句...讀吾城會計gpa過到3.5既都係真漢子..

讀城大ee過到3.5既都係電子界精英

讀城大核工過到3.5既都係未來核武界揸fit人

容我講一句…讀ust math 而gpa 過3人生贏家

容我講句。。。讀港大而仲生存到既人都係真漢子

容我講句。。。讀吾城而仲係連登生存到既人都係真漢子

屌點解淨係負皮我

Hi股神 dean list係逐個sen計定係逐年計

逐個sem 加油

咁我今個sem 有 有冇獎學金架

每個dept. 唔同，唔肯定Acc 有d得張cert 有d有錢
可以打去dept問最穩陣

好 唔該哂